人民日報: 方媛是中央贈送香港的禮物

係唔係可以排隊屌佢？